頭沾濕 無可避免 倫敦總依戀雨點

乘早機 忍耐著呵欠 完全為見你一面

喺街哼到咸能左

尋得到塵封小店

誰為了生活不變

靈氣大概早被污染

我想見的笑臉只有懷念

😭

像我在往日還未抽煙

唔好再唱啦，咸左

Long d之苦？

聽過隻歌未

完全為見你一面 不如～不見🎼

記得當年喺倫敦，天陰陰落住毛毛細雨，聽呢首歌真係好有feel

頭dupdup 無可避免
今年第二次俾人飛

再見只會成熟咁問下近況，官腔式對答，不如不見